口罩

依家成街都係暴徒， 個個都帶曬口罩， 連啲高官都做埋爆徒😷😷